Codecademy自學討論區

有無人用緊codecademy自學緊?

而家學緊SQL同Python, 但係完全唔知做緊咩, 剩係識跟指示打d command

究竟做曬佢d exercises可唔可以做IT工

利申: 文科人

lm

有冇上過cs50 我覺得由呢一個做切入點比較好

coding世界, 熟能生巧. 唔會好似DSE考中文咁化學.
但你要去到業界既標準, 要打真軍先有用.

學就唔好學Python啦, C++ Java 都仲好d.
我做左年幾Java major CS, 好多野都係唔識.

code狗不嬲唔夠人做. 你有既貨同你人工成正比.

利申 Java code狗.

自學用codecademy係唔work的，用hyperskill

codecademy同hyperskill都玩過
不過就算我有CS底，兩隻都間中有d問題同指示比得唔清晰
所以你要偷睇其他人既command/solution先過到關

如果你無CS底，但有充足時間同心機
我會推薦hyperskill，佢有完整既Knowledge Map
會教返齊你一切CS background knowledge, ie. Data Structure, Algorithm, 甚至數學
厭step by step悶，佢仲有Project Mode, result orientated

不過呢，如果你有錢肯貨金，對於新手入門，我最推薦既人Code School
佢拍既教學片係超級超級有趣

順帶一提，花d心機可以google到佢既開心版resource, 不過就無得玩佢地既interactive course

最後呢其實khanacademy都有電腦course
其中我超推薦佢既Information theory，d片拍到好似睇緊歷史電影咁

可惜codebabes無SQL同Python course, 無得推薦

睇緊cs50同埋standford algorithms

algorithms睇到懷疑人生 好似講緊火星文咁

d人話python容易所以開始揀呢個先, 同埋自己想做下d data有關的野, 所以就試下學SQL同python

唔好咁啦
codecademy 讀完係轉唔到工

thanks等我又試下hyperskill先

無呀, 呢排得閒所以想學多個技能

freecodecamp 可能會有用啲？

一隻programming language都未master到咁快上algorithm course?
未學行先學走

tips: 上algorithm course之前上左data structure course先啦...

無呀, 我聽人講話algorithms好重要, 所以又youtube睇下, 睇睇下唔對路

好, thanks

我覺得學咩language都唔緊要
最好學清d basic concept先

我都想知點入手學 留名

打好個底先啦

唔好個個都python好唔好，信連登???
哩度係HK唔係外國，python好少工做，你用咁多時間python完咪又係要學過隻，點解唔一開始學隻有用既lang? 你而家係事倍工半呀

沒錯...香港無咩python工
香港只有Java同C#搵到三餐
潮流興Python係因為AI/Deep Learning/Machine Learning
如果唔打算搞Research整AI, 根本無咩公司會請你返去寫Python

好同意
而家想揀C#或Java其中一樣鑽研，個人鍾意C#個語言多啲，但都係唔知揀好

留名想轉field

學識c#, javascript, jquery呢D
都好夠你玩
學python呢D做乜鬼
舊tech 3皮人工輕輕鬆鬆
係要學埋D工又少,人工又唔多lang